由今日起 我正式脫離長達30年A0既生活

真係老懷安慰

捉喱生逸塊洛

步入第31年

生日快樂啊ching 31年等緊你

31年!

恭喜巴打，小弟第廿三年a0

仲好後生